HANI色吾色襯衫架？

好樣衰

佢著咩我都鍾意

樣搭救

沉船

成個人造人咁

件外套著左扣10分

你識唔識字？

色

蓋清迷G

有關係咩？ 佢見到客識除衫就得啦

裸跑啦

色你老母咩
咪撚影鳩衰我初瓏

初瓏係撚你既

唔著衫就襯晒佢

呢套真係吊打全部

屌你老味緊到咁都無露野

證明左HANI唔係男人
唔係既話實突JJ

真系好淫

佢雞黎架

你係狗

係

應該係造型師襯嘅 點會俾藝人自己襯